講下你地做過最奇怪/深刻既一份工

係日本農場做過part time
一日揸幾百對牛既波 之後對女朋友個波冇興趣

TVB老臨
警署認人戲子

雖然係最低工資, 但試下玩下都唔錯

暑假嘅時候，搵到份臨記嘅工，
第一日返工導演要求我除褲，
之後先知原來係做汁男

有冇台詞？

係香港？

考完Dse時做過份setup舞台音響pt, 跟一個大佬做野, 佢見我可能細個定唔知點, 唔洗我做野, 坐係到睇佢做, 收工仲請我食飯, 我次次返工就係坐係到睇住大佬做野, 同佢吹水, 收工等佢請我食飯

最慘係等開工
又要坐係廠入面唔走得開

做路人, 冇野講

我外景, 跟住架車走黎走去都唔錯未到我就睇佢地拍